有冇人可以整個關愛廢老whatsapp群 救救藍屍父母

因為大部份上年紀用Android冇Air Drop，所以佢哋接收唔到文宣。

以我家兩老為例，佢哋唔太識用電話，唔識退群，所以whatsapp群send嘢比佢哋佢哋焗睇。

建議whatsapp群間中虛寒問暖，同埋有啲老人/著數資訊。

文宣唔需要太政治，要生活化啲。
要放大黑警衰嘢
例如街坊落街無故被警察呼喝仆頭(等佢哋有代入感，有機會自己落街被仆頭)
燒街衣被無理催淚彈軀趕

放大黑衫好人好事
黃大仙伯伯受驚，黑衣人孭伯伯行2公里回家

同埋先下手為強，喺對家做假前宣揚黑警惡行。
例如地鐵都放催淚彈，不理平民死活。

如果真係有人可以做，我即刻供家中兩老電話出黎

感謝!

唔洗有個group架
你買張太空卡 send d文宣俾親戚就ok
我都做緊